dq11中文 今日有冇偷跑？

佢好似好想11月11 唔知有冇代理 會唔會捉到好緊

中文喎

on9 日版都無得偷咁多日啦

日版終於尋晚爆咗機

今日有就好， 等左好耐

等人報料 睇下今日有無偷跑
唔想on99星期六出街買game

中文版都應該幾難偷跑

夜晚應該有既

終於有game 玩

收工睇下荃灣有無

留名 等好心巴打報告

六點報俾大家知

Lm 等左好耐

好想玩

我都等左好耐... 但跟住好多games 玩

1. 勇者鬥惡龍11
2. 人中極2
3. MHW
4. 龍珠

那有錢

偷未😭

訂左等電話 希望今日有偷跑

其實唔洗等。。無可能偷跑
行貨捉得好嚴，偷都唔會係你地買到
btw今集ps4真係好靚，雖然少3ds一個時渡迷宮，但畫面正，演出都超值

真係無咪買dl版 毒撚星期六唔出街

錢都算...係根本無咁多時間

但又好想玩...

人大咗，就係有錢無時間

ps4封塵幾個月終於有野玩

藍店表明鐵定星期六開賣 一開鋪就賣

藍店訂左

好玩就自然必到時間出黎玩

未訂過，我想問會唔會貴左

訂左係咪有條狗帶送

一日=咁多日？

你係咪智障

係

468

屌 星期六 毒拎買數位版算

屌 好想扑暈自己快d到聽日

等到想死
睇個勢都唔會有偷跑

偷跑

再晏d可能有

出左啦，188有

最多咪聽日 唔洗死呀嘛
再唔係買數位版急救下自己囉

爭住出黎柒

恆昌仲未有報，應該未有偷跑

日版出等中文等到而家啦
你估真係等一日

算啦 上次ff15咪又係 行哂都無跑 正日即刻有貨 根本香港無人敢跑大作

好撚辛尻苦啊啊啊啊啊啊啊啊

貨就到左唔敢賣姐？

返貨好慢
特別sony野
邊會搵佢做指標

係呀 你囉

11月11-11月9 = 1日
唔講咁多，CHING好波

睇黎今日都係無偷跑

想預購down定落黎 過12點即玩
但又想要個實體盒

實體控都唔爭在個少少既

等聽日，好心急想玩

差個一日 都等左幾個月都唔差在啦

利申一樣等緊

大家都係想早得一日得一日姐
唔係話偷跑必然，有得跑邊個唔狗衝丫

岩岩問佐game鋪 有貨 唔俾賣

頭先都打左去問，聽日開門先俾賣

冇儲碟習慣 果斷買digital 今晚玩

回合制悶到爆隻game

有冇玩過

語音又無 食老本

麻煩各位實體巴打報吓價

自從玩左p5
覺得回合制都可以好撚正

dq回合制係好傳統個啲黎 同p5 個種傻瓜式差好遠

ps4版係逐個逐個郁，同p5一樣
3ds版先係一次set曬全隊

而家D小朋友玩開垃圾GAME已經好滿足，但小朋友太多又搞到市場差埋

部PS4終於可以解封

所以呢d真工有心做既game一定支持

諗返起十年前出DQ7, 8係遊戲界一件好大既事， 今時今日曝光率可能連一條玩LOL 既MK 都不如

陣間去深水埗買

有冇人出左去睇有貨未？岩岩問左粉嶺話可能今日派唔到貨

岩岩買完 係深水埗 460元

荃豐入手$448

冇訂會唔會有狗帶

今集有冇得變裝?
睇gameplay好似只得劍同盾
有冇成套羅德盔甲著左會變裝?

岩岩拎左 訂時468實數448

信和得間藍店開左 468

拎晒上大陸呀? 正日無game實俾人屌死
萬利阿婆 $465

4百6 咁貴

Dq個名都值二百
垃圾無雙都四五百

元朗438

日系game寧舍貴

觀廣領域 $468

定價9000yen
日版都518差唔多啦

咪人玩你地又玩 睇左陣gameplay真係悶到傻

細細個就玩啦
咩人玩又玩

小朋友你紅白機個陣仲係精蟲？

人地第一部家機係ps4

講紅白機都比多左
應該係超任仲係精虫
dq都11集啦
仲要睇gameplay先知咩黎
完全係00後

叻仔

部份裝有
我依家都沖緊進度攞兔女郎

最緊要主角係咪有藍色個套羅德裝先

見到有劍同盾
唔見有著甲

笨大隻垃圾ps4高達都要5舊水啦

黃埔108 438入手

洗唔洗訂

人玩佢又玩o個個係你呀on9仔
DQ使睇game play?

我walkin咋

有無巴打旺角報價

thanks 我行過去睇下

沙田廣場468

上面巴打話468

黃金460
深之都458

知唔知188賣幾錢？

傳統JRPG 你識條春咩

MK 468

傳統RPG要自己親手玩先好

小朋友要玩無雙斬草先刺激

傳統細個冇玩開
大個唔會玩
而家太多即食爽快game

dq玩得好舒服
唔覺唔覺玩左9x個鐘先爆

主角有幾多套變身裝?
好似只見過銀色個套甲?

不過我大部份時間都係著普通衫，係勇者套衫最強先會著

咁撚辜寒架咁少裝
勇者裝竟然唔係套甲黎

求佢出dlc

而家d人玩得電話game多玩壞手勢
速食唔岩玩就刪game算
睇陣直播又當自己玩左
都唔係慢慢享受，一味要快又無耐性
咁梗係唔啱玩啦

經歷過超任年代都唔會講d 咁架野啦
根本曝露年齡

細過玩dq3 真係神作

跟住456天空三部曲 ，皇道rpg始終係吸引

好漫長既storyline, 皇道rpg 而家邊有耐性玩

剛入手 thx巴打

信和地庫有459

琴晚468果斷數位算
今日唔使四圍撲輕鬆得多

好好玩，有中文真係唔想熄機

咁咪唔好玩囉
D人走入黎又話悶又話唔好玩
唔通唔踢波
走入Fifa post話悶唔好玩咩
明明唔岩自己玩

最中意回合制 rpg
之前打爆左隻P5 就一路等緊 DQ11
而家出去買

Speed run 完 話d game 少野玩
寧願佢地睇game 算

叫佢地玩dq7應該1個錯就棄game

same

荃灣498 硬食

佢呢d人可能見隻game要睇字就已經棄得

戰棋類我都好中意，但而家好似無哂...

荃豐 $458

唔洗客氣

188 二樓有間 $458

淘大細鋪458

寶琳438

大埔熱線 $459

灣仔188 $450

邊間？見間間都468

各位巴打用單手劍定雙手劍？

早期就大劍易玩D 後尾攞到勇者劍就轉返用單手劍

我開執到個煲蓋，可以擋到下，所以用一直用單手劍，等下試下用雙手劍先

一入商場嗰間，無標價要問

戰鬥可以周圍走 但都好似避唔到攻擊

係
得個樣

有晒動畫又無配音, 好怪
隻狗都有聲啦

係 有埋咀型 居然無cv 到底咩原因

傳統卦, 但我又覺得執著左, 有D 可惜

你唔講埋主角無對白

製作人有講原因
好似係因為個劇本去到臨發售都改緊 所以冇配到音
怕配左用唔到

jrpg個主角個撚個都係啞

講笑咩
係dq咁古怪
隻隻都有對白啦,軌跡冇咩

P5其實都係啞撚

呢樣真，雖然代代都無配音
但真係怪怪地，有配音班老玩家又話唔正統
我覺得可以俾個配音人開關都好呀

求救用唔到特典

已經係領取禮物果到輸入左CODE
NOTIFICATIONS都彈左出黎

但係按領取物品咩都冇
點解會咁?

DQ既傳統真係傳統都好緊要
包括指令,介面,地圖等
都係以前個種簡單化
好似唔似今時今日既RPG咁

dl左未?

幫隻猫配都唔幫主角配

所以可以俾多個選擇人開關配音
唔知新一代對呢d老屎忽傳統仲接唔接受到

玩左陣都覺得
係咪真係值40分滿分,玩落先知
另外覺得武器,裝備唔係件件都轉樣真係差d
今時今日仲唔件件轉樣,換左衫都唔覺換
大把game做到件件唔同樣啦
巫師3咁多裝都係咁

多謝巴打

無配音真係好唔慣

我自行腦補可以廣東話配音添

好想狂煲

我唔介意佢傳統
SE 既野系統真係唔搞好過搞添
不過咁大制作畫面咁靚無配音硬係爭d
同巴打講換裝無分別都係
Zelda 都識用傳統去改良

同其實入城起勢搵野我覺得幾浪費時間下
不過又忍唔住四圍搵

做勇者每去到新村, 新城
第一件要做既, 就係打家劫社是常識吧

仲講到咩傳統 根本就係不思進取 慳成本 ff15 都好玩過佢

靜啦仆街 煩夠未呀你

Block左 唔洗煩

今次呢隻其實係咪重頭作？之前出雙子王個陣都無宣傳得咁勁

細個玩8, 入人間屋掉鳩爛哂啲嘢

戰鬥冇語言真過份 攪到好靜咁

所以今次被稱為惡魔之子 我並不意外

每次DQ正傳都係咁架啦

英雄集結呢d 垃圾提都費事...

咁dqh應該要分開計既

玩落個世界觀感覺幾舒服
戰鬥咪傳統JRPG
有d似FF12咁

個人感覺唔錯 係主角啞仔同無配音
傳統還傳統 呢個年代始終有d唔慣

呢隻係正傳黎架 所以係DQ重頭作黎架
日本國民RPG

死忠有d相反意見就屌晒鬼咁 笑死人咩

首隻正傳中文麻

唔好偷換概念啦
唔係因為相反意見
係因為冇point既相反意見

拎隻垃圾FF 比確係弱智喎

dqh係垃圾暗榮出，無雙割草同正傳係兩樣野黎

拎返無雙系黎比隻game 叫高質的(我指DQH2)

條友真係好on9
無買過隻game又無玩過隻game淨係睇兩下game play就入黎mon住個post係要拗話隻game唔好玩
咩心態

唔同風格 dq係王道game 根本個主線係點發展大家都估到 兩隻都好正

唔洗理啦，一集都未玩過話人食老本連屌既資格都未有

各有各好

除咗無人聲之外其他保留落嘅傳統我唔覺有咩問題
少衫換係因為好多裝都係歷代攞過來 所有同伴都着得 數量亦超多 無可能件件都要設計哂八人份量
同埋依啲換衫裝幾乎都係後期嘅勁裝黎 着上身基本上唔洗除
玩到爆埋真結局

以前玩舊版冇配音冇咩問題
但唔知點解呢隻冇配音硬係覺得好有違和感
唔知係咪關佢角色個嘴會郁同埋音效關係

畫面好靚

敗筆係無語音，同埋無得自殺囉

兩隻都玩到我好投入
但p5 花好多時間係玩主線以外既野

出邊實體賣幾錢?

咁快冇哂貨？
啱啱荃豐問聽日先有

440左右

學咩技好

一開波畫面好靚
但開口... 啞既？ 就感覺好怪囉

好少RPG無配音...
係全部都無定係點?
仲未有時間玩

完全無配音，呢方面係可惜既，係玩完頭段出主題曲先代入到故事

其他野唔改都冇問題
最想要配音

冇配音真係比較可惜， 特別係口型都做埋囉啦。。。不過畫面真係好正， 島山明畫啲女都幾好J....

好想有配音，點解唔做完美啲

DQ 10都無配音咖啦

Dq1都冇配音啦
配音會投入好多
戰鬥冇配音都差好遠

製作人有講過，因為個劇本到臨完成前都仲修改緊劇本文本，
所以唔敢做配音。

中文版遲咁多先出都係因為咁而翻譯唔切。

出招 mak 大個口得個洞

我覺得只小戰鬥個時 打人/出技/中招/死 要有叫聲囉

呢個我覺得係藉口 戰鬥唔會大改 只小要搵堆無咁出名既聲優去配叫聲

有無巴打分享下好玩在邊到
見網上一致好評

咁你覺得rpg 遊戲好玩在邊到？

傳統rpg 除左自己玩 其他人好難說服到你好玩係邊
好似飲酒咁 自己飲先知點解好飲

決定買dq先，p5 9成會又出加強版

Dq仲要問好玩在邊
又唔係咩新ip
都唔知有冇打過機

你問我d game 差係邊就話識答姐
好game 就係好game 係綜合玩落既感受 真係唔知點答你

有無得洗技能 屌點錯哂

教會有得洗 (好似

有官方中文版真係好正!!! 以前得日文唔知頭唔知路跟住攻略玩完就算

而家完左件事件都會同村民吹吹水

你要等game評網評左先買